有冇長洲巴絲？

大新後

長洲有咩好食餐廳

乜7

冇

長洲有無補習社推介，我有朋友搬入去一段時間，想幫個小朋友搵補習社？